今次好似無美國議員出聲屌黑警

我哋變咗condom，定係佢哋覺得打咀炮無用？

比黑警震懾左啦
仲敢出聲？

我譴責你

咪係. 打女人打細路壓細路幾撚專業. 外國人都未見過咁有國家認証0既恐怖分子大肆襲擊無辜市民